
                      Es muy buena película, cierto es que hay aliens y los marines son dios, incluso que el final es el esperado, pero estamos hablando de la película en si, actores buenos y material militar y efectos especiales 
alucinantes, en ningún momento parece falso o por ordenador, así que como película de ciencia ficción es muy buena.
        
            